【圖文】有村架純家姐 真係走去整咗容

有村藍里公開5小時削骨整容過程！承認因自卑而整容：「嘴巴不凸了，塗唇膏都變得開心！」

日本女演員有村架純的清純標緻的美貌，讓她成為不少男生的女神！但姊姊有村藍里雖作為寫真偶像出道，卻因為一口「爆牙」，而經常被網民拿來與妹妹比較，甚至嘲諷她是「猩猩」、《進擊的巨人》的怪物，苛刻的評價讓她非常難受！而在親妹妹有村架純的光環下，有村藍里的演藝之路也顯得極為艱難...

而早前已有人發覺有村藍里變美了！最顯眼的「爆牙」問題已經消除，樣子也更標緻，簡直像換了個人似的！

有村藍里日前就在自己的Blog承認去年秋天接受整形手術：「最近有很多人都覺得我變樣了，其實我接受了輪廓矯正手術，我認為沒有必要隱瞞這件事，因為不管現在的我，還是手術前的我都是我，而且我覺得手術做對了。」

她透露曾花費了近100萬日圓，用電燒切除牙齦，並拔掉6顆牙齒，但效果並未滿意，所以再接受下顎削骨整型手，並於電視節目中披露過程，引起極大迴響！

手術歷時將近5小時，從口內切開，上下顎都做了切骨，讓鼻子、嘴唇、下巴呈一直線，往內移動3.3公厘後固定，光看都覺得痛了！

手術當天她還害怕得哭起來！但因為一直以來對自己的嘴巴感到自卑，甚至拍照也習慣地遮掩嘴部，也害怕在人面前笑，所以鼓起勇氣決心做手術！

而手術也非常成功！3個月後覆診已經看到她樣貌的變化，整個人洋溢著自信的光芒，也能大方地展露燦爛的笑容，有村藍里哽咽地說：「現在塗唇膏都變得開心，未來可以挑戰更多髮型、化妝等，覺得很期待！」

網友的反應也非常正面！大讚她勇敢、變超可愛、會繼續支持她等等，並呼籲大家別再叫她「有村架純的姊姊」了，就是因為人們刻薄的評論才令她這樣自卑，要給她更多鼓勵啊！

整容之後 搽唇膏都開心咗

睇到佢本身個樣都覺得佢慘
仲要搵巨人黎做對比

仲對住鏡頭 唔開心都要笑先慘

見到模擬圖都已經驚

醫生：你同屋企人商量咗未架？

答：全家都大贊成

整容前40分
整容後90分
一個咀就影響曬成個樣

臭雞

Angelbaby係咪？？？？？？

應該都係

??????????????

吊你一模一樣

但其實就咁睇呢兩要都唔差

無睇片唔知前後文
但ではない係否定Bo

實際年齡28
整容前似38
整容後似18

咀真係好神奇

嗰隻唔係猩猩係火星甲由嚟

明明係話「雖然唔係大贊成」

整容後有啲似Mako

oh sorry

如果兄弟姐妹靚過自己太多 真係好大壓力

搵返細妹個醫生啦

咀同下巴對個樣咁大影響力

本身睇佢眼鼻都唔順眼
整咀後覺得好靚

原來呢啲大牙肉都有得整 一定好貴 睇成果都值

日日被人拎嚟同架純比較 all in整容都值

細妹削埋面肉就剛剛好

"但姊姊有村藍里雖作為寫真偶像出道"

WTF¿?????????????????????

殘體慎睇

整之前成個林漪淇咁

好撚慘
比人捉上節目笑

本身身材唔錯架

你

如果佢呀妹唔係有村架純
冇咁覺得佢樣衰嘅

呢筆錢比得抵！
整完真係靚好多！

翻譯錯咗真係唔好意思
前文後理如下

一早整好先出道咪好
而家靚到仆街

真心想問
點解本身個樣差都走去做娛樂圈
而唔係選擇其他工種種

人各有志佢本身身材唔錯

只係整咀 就由40分變90

痴撚線,而家靚女到

人生最慘嘅莫過於自己嘅兄弟姊妹生得鬼死咁靚但自己就係柒頭
同親出街都係一種折磨

諗起錢七

個樣後生咗十年

錢七阿妹唔算好靚女姐

搞到我都好想執執下巴
但見到幅圖要切骨都驚

現實識對姊妹係咁 家姐大山婆 阿妹勁精緻
因為一個似爸爸 一個似媽媽

真心覺得整得好 同埋似架純感

儲錢去日本整穩陣啲
韓國好多失敗個案 成個腮骨切走咗 個咀變阿婆

有村藍里的妹妹

整容後確實不比架絕差

又話日本妹唔整容既

火星異種

咁又係
佢整完真係靚咗唔少

依家有樣有身材

但係媽咪靚喎

lm

佢係咪用口抖氣搞到咁

cool牙冇得搞咩

其實佢個鼻之前係咪有整過？
勁奇怪 同架純完全兩個鼻

期待見到果啲賤格節目製作組 賤咀網民生返個爆牙女 睇下佢地會點面對

我估冇 佢個鼻型都唔係好靚

她透露曾花費了近100萬日圓，用電燒切除牙齦，並拔掉6顆牙齒，但效果並未滿意，所以再接受下顎削骨整型手

呢個係箍牙前後

我自細用口呼吸但冇呢啲問題

但2姊妹泊埋一齊就好大分別

睇見都驚

有冇近照？

連登都大把賤咀網民只能講係人性

好撚慘比人日日同個妹比較

佢個妹塊面再大落去，遲d會唔會變左佢個妹走去整架

佢真係好似隻女巨人,一模一樣

塊面咁大都已經咁紅 唔需要整啦

100萬yen兌番港紙都係7萬蚊
其實真係唔算貴 正顎手術都要4 5萬

自
原來只係電燒切除牙齦，並拔掉6顆牙齒

3.3cm算小兒科
香港啲醜婦普遍削4-5cm

真係差好遠,係靚左
但我都係對整容反感

整唔係問題
唔認先係問題

整完 勁似啊妹 其實家姐對眼好靚

日本整容技術
一分錢 一分貨

連登仔加油！
整完溝高竇女神

Freddie Mercury

屌，根本五官靚係要每一忽都靚架啦
咩個咀真係影響好多
佢個鼻出事咪又係話個鼻影響好撚多

亂㞗咁譯

其實佢就咁箍牙轉髮型都好夠

第二張圖唔係話佢屋企人唔太贊成咩

佢咁樣已經講到咁慘
咁真正既柒頭毒撚點算
生存已經係折磨

已經道咗歉啦 前文後理翻譯我放咗係第二頁

整完好似個妹

睇過話關佢國家個審美觀事
韓國人審美要求完美，所以好多一號鼻二號嘴三號下巴複製人
日本人審美就要求自然貼近完本個樣

已經箍過 剝咗六隻牙 切埋牙齦
骨性問題只可以動刀

日本人整容你地話好抵好睇

Angelababy 整容你地笑足成個世紀 公平咩

佢幾時整 點解個twitter碌極都未覺佢樣衰

可能日本規管得嚴啲

有村藍里大方公開自己點整容去鼓勵其他人
ab死雞撐飯蓋扮冇整容 仲要搵大陸醫生驗證

我個嘴都係咁 只係冇佢咁誇張..
但係自己係學生 連cool牙錢都冇
遮住個嘴 或者唔笑都叫做中上 一笑就現形
個個fd都係咁講

睇到真係身同感受

利申巴 純粹抒發下

雖然佢俾人笑好慘 但真係好似隻女巨人
整完大方肯認幾得體

香港正顎要二三十萬
正完仲要八至十萬矯齒
反而唔知點解佢做完咁快好返，同牙齒咬合唔洗調整

努力儲錢去整 之後都係痛三個月姐！

同場加映削骨還父

依家靚翻曬 我睇見都鄧佢高興

Angelababy有認自己整容咩？
護主護得柒過人

去除咗 猿人嘴, 靚好多,
希望幫助事業, 比以前搵多D錢.

佢唔止個咀生返入咗
對眼都好似大咗
可能整顎個陣整埋對眼

唔少港女樣子唔差但系個顎出事

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

化妝就真
加上復原期間唔煙唔酒日日呢埋瞓教
人都精神啲 氣息冇咁暗黃

佢本身有d月亮臉下巴兜兜（會遺傳，下代七八歲未發育前要去專科到做矯正，大過先唔洗開刀搞）
拉返個下巴入去
個顴骨高返影響整體觀感姐

內文有寫
整左一百萬Yen

誠實
敢做敢認

整容真係好偉大
佢開始左另一個人生
呢啲係反對整容既人唔會明

點贏？

我欣賞佢總好過啲傻閪 整完唔出聲都算啦 打鑼打鼓咁搵醫生驗話純天然

家姐有身材喎

雖然唔鍾意假野
但佢本來真係幾慘
加上大方承認
呢啲討厭唔落

但本身ok都要去整到變人造人仲要扮晒野嗰啲
就算俾人話係臭雞都抵死

李治廷家姐

胡鴻鈞？

太嚴峻 唔知點搞

我接受到可減不可加

但其實未整容之前 佢上半面都已經好靚啦甚至我覺得其實好睇過呀妹

整完仲靚過個妹

= 0.5cm
3.3cm =

唉

好き大好き

我都係覺得架純靚點

有整埋個鼻wor😒

呢啲先叫月亮腳呀
佢係中臉過長(上顎牙骨位) 從佢笑起黎露成cm幾牙齦就睇得出
同埋上下顎都凸左出去
月亮臉係個下顎太長太出 好多時上顎好短所以地巴天咁

好神奇既係原本覺得佢兩眼中間距離好短 整完反而岩岩好
人地整容前個樣上曬電視個個都知 整完仲要咁大方認 果啲話佢點面對自己原本個樣既人其實應該收聲人地寧願俾人屌做整容靚女都唔想俾人話天生醜女

agger

個妹頜面咁屈機，家姐整完始終都係冇個妹咁靚

唔係幾明個手術係點
整左嘴唇定下巴

但家姐個腮冇咁大 carry到更多髮型

手術歷時將近5小時，從口內切開，上下顎都做了切骨，讓鼻子、嘴唇、下巴呈一直線，往內移動3.3公厘後固定，光看都覺得痛了！

其實削骨正顎都冇咩啊 冇假體係入面感覺可接受啲

諗起好多連登仔
細個連自己條脷放邊都唔識
搞到大個個樣奇形怪狀個po

靚過阿妹咩真係

亂咁譯嘅

有對比 真係自卑
好似 李治延 同佢家姐比. ........

所以只有整骨？個嘴唔同左喎！

我已經道咗歉+貼翻正確嘅前文後理係第二頁

幾時到阿妹整

樓上睇到有巴絲話見到都想整 但你唔好唔記得佢地係賭上所有野 記得參考下失敗個案諗清楚風險再作決定

我都覺

好慘

整完叫順眼咗
又唔去到靚到嘩一聲地步
化妝效果加乘唔少

其實除左骨之外佢應該鼻尖位放左野令個鼻長同向下左
同埋人中果塊皮有切短過(沿位個鼻孔個型黎切)
呢幾樣都係用黎cover中臉過長問題

好慘
我係女仔，笑會露好多牙肉，成日比人做恥笑對象，真係身同感受

其實佢未整之前都唔係好差至少我都可以
當然整左就變左靚女好多
如果佢個妹唔係有村架純應該人生好好多

佢之前上綜藝都焗住要比人用「有村架純家姐」黎做自己名先多電視上
仲要次次都要對鏡頭講「細妹我會比心機架你都努力呀」咁
真心覺得佢慘
但之不過唔可以否認呢兩樣野都幫到佢上到下電視有曝光率
日本D規則雖然好多都好殘忍 但起碼都仲有一線生機

ではないけど

下面兩張相又真係幾靚
不過呀妹甜美啲五官端正啲

睇到好想削骨還父

呢個點整架
我都有少少似佢咁嘴突

有咩問題
認整左又唔得

整完真係順眼好多又靚左，之前好像猩猩

靚左，不過未至於仆街，仍然差佢個妹成截

我明 我真係明 雖然我係微整
本身塊好凹 睇上去好苦瓜乾咁
打完透明質酸成塊面都唔同咗
下鄂權骨個啲又係會影響成塊面/個人感覺

上面術前術後張圖好似無咁覺

點解會用張有化妝同冇化妝嘅去做比較圖

淨係個咀成個人就唔同左

所以通常啲女戴咗口罩就好樣好多

個妹靚自己咁多又真係好難頂嘅

痴線整完勁靚

呃多d人去整
除左有無化妝仲有有時角度都唔一樣
影相角度唔同已經差好遠

我都係 試過箍牙但唔止無用仲好似嚴重左
啲人成日話我閪口閪面但其實我係因為無自信先唔敢笑咋

我想講我都係咁
真係又嬲又頹 點解可以箍完仲嚴重左
本身我只係有小小凸同埋牙唔齊
佢宜家係整齊左我d牙 但係嘴凸明顯到仆街
真係好撚無助 好後悔
已經真心想整容 好似個post咁整番入去

其實我第一眼都諗起果個巨人

塊面泛紅都咁都有化妝定畫條眉叫化左？

呀妹咪一樣係去削骨

7萬港紙左右就變到咁靚 一早就應該做 雖然復原過程好痛苦

減係比加更易接受

佢姐姐唔係做藝人 我覺得唔整都冇問題 如果影響到交友、自信心 就要整

日本勁在整左好自然、好順眼 abk個班就知

完全同意

整容呢啲野唔使同任何人負責
想靚之心係人都有

公司個有個女同事個嘴生到同佢一樣

痴線 燒牙齦 會唔會好痛

睇張前後對比圖 佢個鼻都好似唔同左 唔知係咪角度問題

我都覺，眼大左少少，鼻窿又無咁顯眼
唔知關唔關自信左事

雖然整容可能會俾人暗地裡講/笑，但係整完即刻多左異性埋身既話真係咩都抵返

阿妹太屈機，係咪真係同一父母生

好似同父異母定同母異父

家姐正好多

20 30萬係咪私家
佢咁樣應該當賣廣告？搵下有冇間野嘅資料先

的確 而且加通常都好少好自然
好似太完美 唔係好真實咁

點解兩姊妹個鼻型都差咁遠
家姐整完真係靚咗好多

家姐同個妹差咁遠
應該由細到大都俾人拎黎比
我估佢童年應該勁灰

大姨靚咗

到依家日本節目組都用有村架純家姐嚟形容佢
之前又俾日本網民鬧樣衰 又鬧佢借個妹上位
真係好慘
希望藍里可以有新生活 唔好再活喺個妹陰影下！

其實佢呢種整完都唔覺得整得好勁嘅幾容易令人接受

暴牙 上顎骨過長
冇左呢啲問題就係靚女

不幸中之大幸係日本人, 醫療平

如果係港豬你等比醫生劏多你4-50萬啦

日本人本身五官都靚過韓國人啦

痴線整完好撚靚女

佢做左le fort 1 bsso 其實都算類近正顎手術

咁連登仔有8成人仆街了

整完 似返兩姐妹

原來係咁

睇完覺得都幾撚慘.
上電視比人話係火星甲由同埋巨人都要強顏歡笑,我諗是但搵個女仔咁樣上電視比人公審喊爆都似.

依家有波有埋樣 又要打J

其實我想知點解對整容反感??

如果我係女仔我都整

啲人一邊話整容唔好 一邊內心就笑人嗰樣

呢啲整得自然既十分支持

好想整容

失敗會點？

毁容

砌唔返原本個樣都幾撚大獲
到底要幾有決心先可以決定去整

1.0

2.0

3.0

外貌對人生影響好大...

香港開double jaw應該要~30-40萬啦，唔知日本要幾錢呢？

邊間整

樣子差嘅唔係佢自己 咪咁講...

整完之後兩姐妹咁似樣

呢啲手術好大風險，好佩服佢奮不顧身既勇氣

有幾大風險？

佢老母都好偏心

出血 面癱 流口水 蛀牙 切得唔好歪咗etc

其實佢係咪因為口呼吸所以成個下顎突左出黎歪哂

其他失敗得都應該還原唔返 輕則仲認到你 重則可能唔係人樣 呢啲野真係唔好只睇成功人地allin贏左就咁 輸左你幻想唔到幾恐怖

我覺得唔只個嘴下話
明明個鼻又高埋 眼又靚左無左啲魚尾紋咁喎

呢單野出左肯定唔少架妹儲緊錢整容

我依然唔識欣賞，不過你個 post 咁多正皮，應該係我問題

整完似番個妹

我估係佢個咀啪咗入去，其他五官都有影響。本來拉歪咗既位都變番正。例如鼻哥lone個底

呢個咪正顎手術?

有成功有失敗 最緊要錢夠多

巨人

點解佢咁既樣 當初都入娛樂圈?

有呀妹嘅光環照住

佢我唔知
但我識既嘴突既人都係用口抖氣

贏面型

但塊面真係唔係一般既大
不過佢五官靚所以咁睇都幾可愛

真定改圖

人體鍊成失敗咁款

當初有人post都好多人質疑係改圖
可惜原圖都係咁

佢平時到底點遮到咁多肉

屌 邊撚個負評

呢d就係日本人仆街之處

頭髮
佢一梳起就現形

呢點我唔同意 全世界都係咁mean

差咁遠

日本仔真賤 變埋變靚節目

天生靚就唔洗努力就變人生贏家
天生唔靚靠努力去變靚改變生命就要比人笑？

大面家姐我真係深表同情
佢應該由細到大都活係佢個妹陰影之下

3.0靚過細妹

個世界係咁架啦

支持整容普及化

d寫真相係整容前定後??
如果係整前影其實都唔係話好樣衰
整完個樣後生左

上面都話改圖

咁呢張系咩

整完 靚過村花

無太大分別

最慘個妹係咁紅 比較更加大
本身如素人既話可以唔理佢
但可惜食呢行飯

整完之後個樣同呀妹好似…

有時睇厭自己個樣就有衝動去整

我都想整
上顎好似突出黎咁
但我唔肯定箍牙改唔改善到

希望錢七大個唔好去整容

我覺得呢種整容接受到
只係移返正啲骨
咩Angelababy嗰啲全部整 眼 耳 口 鼻都加減嘢落去就唔同講法

orthognathic surgery 真係拯救咗唔少人嘅人生

你希望佢去整容好過啦 被人笑一世

我覺得正顎手術又唔係好算整容
咬合不正對呼吸進食牙齒健康真係有影響
唔係單單為靚而植膠或者削骨

其實佢唔係整好多部位
如果貪心樣樣追求完美就會變膠樣
而家整走嘴突問題
化返個靚妝同髮型遮遮已經好順眼

有冇人睇得出佢整左鼻